# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-03 00:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:15
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: models.py:16
msgid "Register"
msgstr "已注册"

#: models.py:17
msgid "Profile"
msgstr "已提交基本信息"

#: models.py:18 models.py:28
msgid "Pay Password"
msgstr "已设置支付密码"

#: models.py:19 settings.py:28
msgid "Succeed"
msgstr "成功"

#: models.py:23
msgid "Invate Code"
msgstr "邀请码"

#: models.py:25
msgid "Name"
msgstr "用户名"

#: models.py:26
msgid "Mobile"
msgstr "手机号"

#: models.py:27
msgid "Password"
msgstr "登录密码"

#: models.py:32
msgid "Child"
msgstr "邀请数量"

#: models.py:34
msgid "Chinese Name"
msgstr "姓名"

#: models.py:35
msgid "Chinese ID"
msgstr "身份证号"

#: models.py:36
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: models.py:38
msgid "Process"
msgstr "进度"

#: models.py:42
msgid "Person"
msgstr "用户"

#: models.py:43
msgid "Persons"
msgstr "用户"

#: models.py:102
msgid "Excceed Code"
msgstr "邀请码黑名单"

#: models.py:103
msgid "Excced Codes"
msgstr "邀请码黑名单"

#: models.py:124
msgid "Excceed Mobile"
msgstr "手机号黑名单"

#: models.py:125
msgid "Excced Mobile"
msgstr "手机号黑名单"

#: models.py:129 models.py:146 models.py:147
msgid "Config"
msgstr "系统配置"

#: models.py:131
msgid "Value"
msgstr "值"

#: models.py:132
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:151 models.py:168
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: models.py:153
msgid "IP Count"
msgstr "IP计数"

#: models.py:169
msgid "IPs"
msgstr "IPs"

#: models.py:196 models.py:197
msgid "Black IP"
msgstr "IP黑名单"

#: settings.py:9
msgid "Paused"
msgstr "暂停执行"

#: settings.py:10
msgid "Day Quota"
msgstr "每日注册限额"

#: settings.py:14 settings.py:19 settings.py:44 settings.py:52 settings.py:60
msgid "OK"
msgstr ""

#: settings.py:15 settings.py:29 settings.py:45
msgid "Failed"
msgstr ""

#: settings.py:20
msgid "SMS Frequenct"
msgstr ""

#: settings.py:21
msgid "Mobile Registed"
msgstr ""

#: settings.py:22
msgid "User Not Exist"
msgstr ""

#: settings.py:23 settings.py:40 settings.py:62
msgid "Image Code Error"
msgstr ""

#: settings.py:24
msgid "USER CONFLICT"
msgstr ""

#: settings.py:30 settings.py:53
msgid "UserName Conflict"
msgstr ""

#: settings.py:31
msgid "Mobile Conflict"
msgstr ""

#: settings.py:32 settings.py:56
msgid "Mail Format Error"
msgstr ""

#: settings.py:33
msgid "Mobile Format Error"
msgstr ""

#: settings.py:34
msgid "SMS Code Incorrect"
msgstr ""

#: settings.py:35
msgid "SMS Code Expired"
msgstr ""

#: settings.py:36 settings.py:55
msgid "Mail Exist"
msgstr ""

#: settings.py:37
msgid "Password Format Error"
msgstr ""

#: settings.py:38
msgid "Password Too Sample"
msgstr ""

#: settings.py:39
msgid "Invate Error"
msgstr ""

#: settings.py:46
msgid "Password Error"
msgstr ""

#: settings.py:47
msgid "Locked"
msgstr ""

#: settings.py:48
msgid "Device Only"
msgstr ""

#: settings.py:54
msgid "NickName Conflict"
msgstr ""

#: settings.py:61
msgid "Set Paypassword Faield"
msgstr ""
